睇完記者會有三條問題想問林太

1. 你話示威者依家嘅訴求已經偏離咗原本嘅初衷，咁係咪呢啲數求你就唔需要聽呢？呢個就係你所講嘅所謂“多聆聽，多參與”嘅新施政作風？

2. 既然你都講到你出現嘅地方就會有人嚟示威有人呢包圍你，咁點解你仲堅持唔辭職呢？你點樣確保示威者唔係因為有你嘅存在而去示威呢？

3. 你成日講會改變政府施政作風“多聆聽，多參與”，咁具體嚟講你哋會做啲乜嘢？點樣做？幾時做？去解決當前嘅社會問題呢？

希望大家可以留低想問嘅問題，睇下有冇記者朋友睇到可以下次記者會代問

我淨係想問佢幾時死

佢幾時死

其實不如揾記者問下佢知唔知個5大訴求係咩，叫佢一個一個咁講出黎睇下